一人一信，投訴《東張西望》

節目內容極度嚴重偏頗，不斷吹噓《有樓萬事足》如何「貼地」，沒有任何反對意見。有美化《有樓萬事足》、自我宣傳、公器私用、報導失實之嫌。

Up

仲睇緊tvb